當你到左48歲既時候，你估你地會有幾多身家？

我估得20k

破產

召喚48歲（破產）

我諗有10000000000k

10km

大約 4 至 6 億港圓

通漲到一個包既價錢就係4億港元

買完一個包就變 48歲(破產)

唔破產我當贏左人生